有冇人覺得今晚多左狗車？

周街泊呃OT

收住錢，嘆住冷氣瞓覺打機真係爽

多左好耐

大埔道都有架停係度唔知做鳩

紅隧出口都有3架

今晚覺得特別多。

琴晚見過喺旺角有隊防暴落地要full gear行咇